聽晚會去旺角場睇波嘅ching

大家可以嘅話散場即去立會, 多得3000人得3000人

ps. 賽前請繼續噓撚爆國歌

直頭屌佢老母boo佢老母